Aufgabe 4
=========

> module Aufgabe4 where
>
> import Lib
> import Aufgabe2
> import Aufgabe3
> import Data.Maybe (fromMaybe)

Nun da eine `ScannerList` erstellt werden kann, wird eine Funktion, die einen Kassenbon erstellen kann, benötigt.
Dieser sollte /angemessen/ formatiert sein.
Die Funktion `generateBill` soll diese Aufgabe übernehmen.

> type Bill = String
>
> generateBill :: (Show a, Show b, Show c) => ScannerList a b c -> Bill
>
> generateBill = undefined


> result = generateBill scannerList

Ein paar Hilfsfunktionen zum generieren einer `ScannerList` asu einer Liste
von Barcodes. /Glücklicherweise/ hat diese bereits ein Kollege von Ihnen entwickelt!
(Mit anderen Worten: Sie brauchen die unten stehenden Funktionen weder
anpassen, noch verstehen und auch nicht benutzen, nochmal Glück gehabt ;D )

> scannerList :: ScannerList Int String Float
> scannerList = fromMaybe AmountListEnd $ scanList [1,3,1,2,1,3]

> scanList :: [Int] -> Maybe (ScannerList Int String Float)
> scanList l = let help :: [Int] -> Maybe (ScannerList Int String Float) -> Maybe (ScannerList Int String Float)
>                  help = flip $ foldl (\sl a -> sl >>= preparedScan a)
>               in help l $ Just AmountListEnd

> preparedScan :: Int -> ScannerList Int String Float -> Maybe (ScannerList Int String Float)
> 
> preparedScan = flip scan productCatalog

